[A/I]《Summons Board》[1] MEGA進化(覺醒)

●官網：
●官方Twitter：
●iOS itunes：
●Japan Google Play：
●Android APK 5.0.0：

●APK下載教學：
PS:最新版APK Downloader v2.1.2

●刷首抽：
大約3至5分鐘就可以完成基本教學，之後就會首抽
隨後創個公會 送多5石 合共可2抽
冇限建議重刷，原生六星以上先可以考慮開局

●首抽及棋子評價(圖鑑可參考2樓)：

●iOS使用iTools刷首抽方法：
暫時失效

已經jailbreak左既可以download”iFile“→入applications→Documents→PermanentSaveFile.txt→backup/改名/delete及Library→Preferences→jp.gungho.bm.plist→backup/改名/delete後即可重刷

●Android 刷首抽方法：
設定→應用程式→Summons Board(正常係日文黎)→解除安裝→再次重新安裝APK

●Post Template：

齊來抽限定

留名

中左頭獎

支持留名

新一年回post者中限

新年留名

竟然有sb post

居然重光。新年留個名先。

重光留名

有冇人知古炎山隻撚屌牛點打

營運痴撚左線
d限定一車車咁送
新年行大運

有冇熱心人士講下邊隻有用

第一行最右2隻

突登收起2代限
覺醒再Up

2代限起碼有得入下隊
覺醒古龍先啦未見過限定咁垃圾

個樣又唔討好
5條一樣不過唔同色

好想要水暗機 光龍女呀

屌，新春3抽，無限

留定石等3週年先

新手, 求公會

竟然有sb post既
留個名先

竟然有post
有冇人有興趣入過氣公會
200rank以上 打齊排名討伐就得

抽

幫補一句,日服

咩服多人？

成個ser計就 估計日服冇走雞
我都建議你玩日服

居然有post

留名
4團go

依家紅連裝姬仲係咪好用既隊長?
無玩太耐

問埋正月版火裝姬好唔好用

首抽有新個隻火正月
睇巴哈冇講勁唔勁
想問啱唔啱起手

竟然仲有post
我都想個正月火裝有冇用，抽到3隻
今次正月抽左3pack都係得一隻暗裝同一隻木機娘，睇人地抽啲片好易中咁明明

通常反擊type都唔啱起手用，一來要升技，二來要有隊員，正月火裝仲要反擊+平衡type另外火光屬先有完整收益

Sorry巴打
我講得唔清楚
我個隻係加經個隻

起手點都係刷隻隊長返黎先好啲，正月抽有齊機娘，三創同裝機呢幾set限定，尤其是機娘同三創都比較易用嘅，不過正月抽好似今日完？

其實我玩左2年都係半個新手

玩咗幾日，大家覺得可以繼續嗎？

3限定 OK

Thanks !

Any whatsapp group to join ? Thanks

重玩左想轉會

嘩屌 竟然有人開
推多d人玩

竟然有post

就算係今日出果隻新限, 都好過正月果2隻黎開局

新限好型呀

PM line id同game id畀我

或者填form

100 level only, can join ? Thanks

已填

me as well, hope can join

梗係等周年機

黎緊星期6 又有老豆老母, 完左之後又接住蝕星
好采有留幾十支水

正又有老豆老母
大帝們新抽批限可以滿技了

抽左水機可以快刷老豆老母啦

刷企鵝 水機定61火操快

得反擊隊可以打到老母，仲要打得好慢

1個要charge2rd
已經唔洗鬥啦

有刷過下棋既, 水滅x2, 狼人, 斬姬都好快(理論上)

差唔多姐

push

睇嚟要升到200rank, 公會先收

其實好簡單, 依家仲有2倍經既隊長..
去刷下副屬 轉眼到

有邊幾隻可以用黎打企鵝

嘩！課咗幾多先有咁多寵？

唔知有冇睇漏眼, 冇咩速刷隊,
唯有用返普通隊.
新年火裝L, 火歐, 火惡, 舊水天
上水光副屬,最好2階上,
打媽媽就靠火裝/火惡開技黎反
打爸爸就等舊水天同火歐 開技直接反死佢
利申攻反魂滿

記錯, 原來新年火裝L 要平衡type先食到hp,
咁轉火惡L, 新年火裝擺隊員

終於唔係妹子限

聽日有得打木滅，希望MAX到技
後晚有得打老豆老母

係完左老豆老母先有蝕星打

唉 唔好再講... 果陣狂追暗裝都冇...
我果下已經想跳樓... 仲提我就黎跳...

舊水天同火歐係邊隻 唔太認得...
要用反擊? 黑鎧/小圓果隻拳頭隊長有冇得圍死佢

oh, I m sorry

唔洗SORRY
btw 之前係咪係WORLD CHAIN個POST同你傾過

家下係咪要儲石
啱啱先開始玩

都得, 拎小紅帽做L, 放聖誕暗裝,小圓果隻/水埃/黑鎧呢D(搵d高攻水屬有貫通既寵,或者可以單倍唔洗特登去食聖誕暗裝技)
老母就圍, 老豆就要等到小紅帽跳技 破左BOSS個COMBO盾先打得入
仲要每扣到唔知幾血就會開技,所以等小紅帽技能果陣,你要喬好位(避埋技) 開埋聖誕暗裝盡量全食黎秒, 上埋副屬果d 應該夠秒

咩開局, 正路就等到去周年up (下個月)先抽

明白

岩岩上網見到呢隊 咁岩死好命比我搵到

但我冇紅A 希望放2隻光裝得

無呀，我無玩

同問，我而家用緊呢隊，ok ?

未必得

Wa
都係過渡用姐暫時
反隊差隻短反
想極速升Lv可以用聖誕戰女神{2倍經) 隊刷副屬關

謝，無聖誕戰女神，用仙子刷副屬

]
因為光裝開完媽媽會開技'kum'過你啲陷阱
不過唔知開水天再光裝再即刻開水裝推夠唔夠力

冇紅a 效率差n倍.. 當你光裝滿技滿攻魂, 唔考慮cd魂.
當你放光裝技, 375攻x30x3x4.5. 1格傷害都係大約15萬..
而媽媽就65萬血.. 就要食5格, 但媽媽會反制陷阱技. 你用水裝推完1次就要等再放. 所以仲要等埋倍攻一次過秒, 效率再慢d
到打爸爸, 爸爸300萬血, 當開倍攻, boss暗屬, 1格45萬再x1.5 光屬 人地有紅a除左打媽媽快之外, 仲可以先磨左爸爸百零萬血等29rd左右轉暗屬再開光裝推秒
(大約印象係咁)

都得

我追你隻暗機娘果陣追左千幾蚊乜都無

1101同1404

圖，無人記到啲No.

我睇錯? 你竟然唔限定開局

但打唔打得贏
如果我開左一次光裝 再等佢踩 我先至開加攻光裝

有排刷喎

依家玩刷抽棋畫面條仔啦
一係你儲石等下個月周年再搏限定

咁好啦
人人都話仔好

你另1隻光裝升完啦咩, 都滿左技

我刷咗4日先開，刷首抽真係好辛苦！

咦你唔係有聖誕暗裝咩
用佢倍攻咪得

值架...開局刷限定起碼已經有1隻限定揸手

一隻都未爆技... 所以先想打...
我可以磨夠10turn嫁 ...
冇計... 我都唔見得我有幾多隊會快過呢隊咁...

利申奇美拉起手

一早諗住

雖然打老豆就可以聖暗裝一野帶走
打老母都要等倍攻. 其實效率好低.. n耐先1場, 慳水
除非你水少啦, 唔係我寧願用拳/反刷

其實拳隊打老母好快

我有150支水
btw 聖暗裝做隊員入拳頭隊? 拳既話...
我放小圓隻拳x2 聖暗裝 黑鎧得唔得 好似冇腦好多

入水天
可以考慮入埋水埃

嘩屌

你可能打老母要圍多下.
打老豆先大分別. 條片入面有3藏可以幫黑鎧彈技..
而你小紅帽係冇技10cd, 老豆幫你減4cd. 都仲有6cd要捱
仲要喬下位食聖暗裝技配小紅帽技一流帶走佢

水埃即係媽媽? 咁我用媽媽隊長係唔係好過小圓隻拳?

小紅帽做隊長呀

咁暫時咁樣？
諗住企唔岩位佢地兩個本身都有加攻
只要黑鎧食到就ok

咁我而家升
成日有delay睇唔到d post

十字倍攻嗰隻
會，大力啲

無睇漏既話.
小紅帽 6倍,
小圓果隻拳 4倍
水埃5.7倍
加上小紅帽ls 有加迴避. 方便打老豆等技果陣冇咁易死

呀有小紅帽
用佢

明白 老豆一拳打得死我 ?

好彩有留低 果陣見佢太樣衰差D賣左

小紅帽 水天 黑鎧 聖誕裝

K字頭巴打睇下O唔OK
唔係好記得企鵝關啲技

唔係. 因為老豆好似一野打幾千, 你要等技能彈起就免不了被佢打到..
同埋我唔記得左問你..你聖暗裝幾技.. 如果冇升或者等幾技..
我覺得你可以完全棄老豆唔刷, 剩刷老母就算
或者你隊反隊齊攻反魂就轉返用反隊刷
不過反隊都要睇你技. 火惡, 正月火裝技能都好影響刷老母速度.
又係冇咩升既話, 就索性用拳隊剩刷老母仲化算

呀不過都無得試住

點解要落水天既?

咁樣開局得唔得

我記得我當年都係用拳專攻老母

有無升過技？ 短Co全體倍攻又唔會觸發老豆招技我覺得幾好用

聖暗裝3技... 20rd
咁我照試下用岩岩小紅帽果隊 打一陣唔對路就出返去刷媽媽算

正月火裝冇升過技
仲要成隊反擊同根本就唔到同正月火裝夾
火惡 火歐 暗羅馬 正月火裝

刷新限定

12rd 冇升過 愈講愈傷心 好想快D打
而家成日隻隻都冇升過技打唔嬴好冇癮

即係火屬個隻？

我就一路反隊打
重開局後就用水創隊刷
依家應該轉水機娘刷, 水滅果隊升唔切黎玩下

yes, 暫時呢個pool黎講,呢隻最好

咁而家我都係keep住用小紅刷住先
平均兩個鐘乖乖刷晒有幾多粒果左友

諗緊陷阱5. 5倍隻隊長
水機
水裝
水裝 好 定一隻水裝換紅A好

因為時間有限, 正路你等咁長cd, 多數一係成隊死左, 一係等太耐,
個時間已經夠你刷好多場老母
至於反隊, 可以用火惡做隊長, 入正月係貪佢3CD 5倍反,
入埋SB駁-6 可以好快跳技反死老母

嗰陣副Type隊得拳隊見得下人

有紅A仲洗諗 咪同原本光裝隊一樣
只不過光裝換左水機娘.. 仲方便左.

好睇速度. 當你純刷老母.. 我諗正常都刷到百幾場起碼
不過就要再睇埋老母跌率

諗住雙水裝可以全方位推ma 集氣2rd又唔係太耐

再幫推 日服4團

打老母快1rd, 不過打老豆可以直接雙推秒老豆

Exac7ly!
到時試下差幾遠先

Sb post 居然都有推得咁快既一日
好感動

屌 根本好玩 但佢太坑搞到棄晒

首抽中左新火限
跟住落黎儲石？

等週年先抽 信我

好 收到

新ac 咁開局得唔得？

一抽就滿lv 送果d強化素材用唔到

點解唔刷封面隻新限定

Sor自膠
開得啦 點會用唔到進化完咪用得囉

Morning all, 繼續升 rank

趁元素湖未關要狂刷

邊隻係限定？

打橫第3行第1隻
唔差的

邊關係元素湖

用double經既棋刷？
平民既有邊d

光, 暗石板妹

唔該曬

想問，點先可以解到最後嗰格靈魂？謝

交易所

Thx
要成 50000, 我而家先得 13X.

33x

賣左隻暗操佢有30000

好緊張 仲有一日

今日目標140 rank

都有2倍經..緊係目標200啦

返緊工, 唔玩得
返到屋企, 要陪小朋友, 又唔玩得
要等放工返企o個段時間, 同小朋友訓o左先可以玩
所以 rank 200, 有難度

元素應該刷咩屬打企鵝好

一隻光屬一隻暗屬，不過打老母多所以用暗屬好啲(掛)

刷到了

咁之後啲石留到下個月？

yes

水光, 老母純火屬, 老豆大約轉屬性個LOOP入面得1次會有機會光屬
而且你刷得元素湖, 全部上足5屬3階是常識吧

想問下反擊食唔食到炮魂？

能否介紹下隻火限定？ 剩係覺得打3round既關開主動技就完場好爽

首抽係佢 覺得好屈機

有冇公會可以加

食到

有咩想知?

緊係食唔到啦

我以為佢問食唔食到隻魂

中咗新火限後仲抽=倒石落海

agger 之後申請入4團

1個月多啲就三週年，大約10/2

以為會食到加埋傷

食到反擊魂仲想食埋炮魂加傷.
咁反擊傷會突破天際

作為隊長或者隊員既評價 如何圍繞佢組隊

暫時睇落都係隊員

Rank 154, so tried.....good night

個系列暫時都似主打速攻
做隊長限制好多，新手應該都幾難組
不過圖面幾好

完左個正月又靜返一排

隊長技其實唔係好難組
先從前面睇
火/平衡type既棋就有2倍攻同減傷,
姐係代表火或平衡既棋都可以入隊.
可能你話2倍攻好低傷, 但其實呢個值都係俾你配d 高倍攻黎整d副輸出, 例如新木惡配金/光裝/光操呢d玩d陷阱輸出, 矮人+火歐,火詩+新火印呢類玩d反擊輸出 , 不過呢d都係可能應對可能道中有反射而boss冇反射既關多..
去返主輸出-炮, 基本食到2邊, 已經係8倍, 都唔洗點再講
同埋呢類ls 係方便主玩炮輸出之餘, 入d插件都可以食到減傷之類,冇咁易死

到as方面,唔講啦, 都明係點, 缺點-剩射前3列

9up完

聽日沖200

雖然唔明 但好似好ok

手多抽左兩下

Ok bor, 火屬

停手啦

冇再抽了

168 now

yes, 忍吓手

加油

升左上100lv以上之後元素關又少左經

用返火限做頭啦

隊長技好啲？

無記錯既話
火希隊長技係 火屬2.5倍，3rd回10%血左右
火限隊長技係 火屬或平衡type 2倍，減傷40%
再加 炮type 既棋 炮威力4 倍
姐係話 你隊入面既火限同火大天 都可以食曬兩邊技
開炮就8倍

I see

今晚老豆老母+蝕星
大家準備好未

後者打完返黎都未出過場

rank 187 now, 13 to go

我舊ac成日用, 因為主用木裝隊
依家新呢個都打算滿2隻, 一黎可以照放木裝隊, 二來依家LS 算唔錯

其實咩係老豆老母
記得第一次玩個陣係仲刷緊光獅既年代

打水果，用黎升技
打老母就出種子 5粒先變1粒水果
打老豆就出1粒水果

光獅都今時不同往日了

同一關黎，老豆老母隨機出

見到個個水火機花式秒老豆老母
我得隊木機慢慢磨
大家都係機娘，公平咩

想問下正月隻火裝姬 除左攻同反擊耐之外有三格食乜好

加速，自回，加血？
防封技有2款真係唔知邊款啱用

加速係咪綠色魔法陣公仔個個？

rank 199 now

rank 200 無送寵嗎？

100LV& 遊玩30日先有

ic, 謝謝

打老豆老母需要好高既配置？

唔需要
快刷先要

準備打柒老豆老母

刷到冇人得閒出聲

打極級用炮車過

打唔過老竇

有..我地公會一路刷一路互屌

一開嗰下死ser

02分先入到去

打咩極?

入我地4團未

馬嬲同火龍

打極都係得單親老母

仲差100lv

推post專員

火龍 ?
定火牛, 如果刷到火牛,可以升下技. 呢隻可以做到火滅關既MVP

一隻角嘅

古炎山?
趁仲有2.5倍技up 刷到就刷

過左100lv就升得好慢

有元素湖都慢

要打四五次先升到1lv

打唔羸木滅

通常都係炮隊
巴哈有隊平民火滅隊睇下有無隊員?

另外巴哈有人用經驗隊過左

琴日好似出完木滅無耐已經有經驗隊,
巴哈果個都試到好似凌晨3-4點先過到

順手幫d棋 上5屬3階
計下經, 計埋打魂關+副屬黎升rank

家下升技係咪必升
隻火牛食一升一
已經升滿技

我打左30零場先max左

原來咁難升

其實計落我都唔係埸場跌

打左新年d任未

打左隻便當獸

今日升到144lv
聽日繼續

聽晚完副屬, 加油

副靈同ソウル 有咩推薦？

你想問快刷隊定點幫啲棋分配？

個post熱鬧左好多
亦多左好多新手
老屎忽比D意見

1. 呢隻game要好勤力
隻棋唔係99LV就叫勁 你仲有魂關同元素湖比你強化隻棋
元素湖間唔中會開 新手最岩拎黎無縫升rk 幫D楨上副屬
魂關好重要 勤力人會幫曬D萬用棋上曬滿LV魂 幫助你通關
因為你有時差果1攻就秒唔到怪 差果1CD就過唔到版
而魂關農完個效果 主要應驗係部分神級降臨或以上 冥級大部分都唔洗

2. 呢隻唔係無腦GAME
你個box要咩棋都有 打唔同關要砌唔同隊
現時唯一可以單騎8成降臨既得水機娘同7成降臨既暗機娘
當然有大部分限定在手 你都會好過好多 但係都要為後期做準備
無課一定要咩降臨都練技 然後用唔同type棋打返唔同降臨
有好多平民棋必練 有興趣去巴哈精華區應該有D資料
諸如我呢D微課撚 我都會練曬所有神級降臨 冥級就會睇能力

比少少動力自己 用塔級做目標
目前有2個塔 1光1水
當中核心隊員不乏一D必練神降/課金棋
光已經比人蹂躪左 但都算高要求
水就仲係好難過 過既棋有限
當你個box齊棋打 你仲要用個腦同隻boss捉迷藏 同佢計血量
贏左果刻你就會覺得好撚滿足

玩左幾日 抽到d六星 想知下你地會點幫d寵分配

多數都係比常用棋
副屬上就上曬5屬3階(5屬*12隻金) 對付唔同地下城
不過低RK可以上5屬2階(5屬金各1) 常用棋3階
魂就優先比D限定棋>常用期 因為都係打降臨既鐵膽 齊魂D能力高1格
如非必要可以堆起佢 等到真係滿左魂LV同有需要打關先食 因為逐隻逐隻餵比D棋窮死你

副屬可以學齊五屬

咁魂通常學邊幾招實用？

老屎忽留名

差水塔同光滅過唔到

水塔就算啦 過左都無feel,
一個用水試運試到過既關.可變走位唔多
同埋目標應該定係5滅上. 5滅實用度都遠超雙塔

大部份棋通用既魂多數係sb(加速), 攻, 血, 回血
不過因為有限血技出現之後, 血魂實用度大幅下降.
再睇落去, 就要睇你咩棋.
例如火神獸(火新限)咁, 炮type倍攻炮,
咁就多數上sb, 攻,炮 呢3隻..
仲有d位上咩魂就睇需求
雖然就上回血多, 但可以等真係要用到回血魂果陣先上都未遲
除左呢d大路魂. 仲有一隻比較常用既魂係防暈眩魂.
作用係被人打無箭頭既方向唔會增加暈條而被暈
通常就俾d 需要蓄力既棋. 水機娘.暗機娘呢種
等呢d棋開技charge果陣唔會被人打暈而停左

師傅明白了

仲有15lv先200

就完副屬

差10

仲有成個鐘，加油

得左啦

等入會

聽日搵你

個新pool抽唔抽得過

唔好啊 忍多一個月

下個月3周年架啦 等下啦

家下有邊隻降臨寵值得練

清任先，打唔到冥就主攻極黎清任

打5 次10次有奬個啲？

仲未有人add我

等下

畢德鳥

?

真推Post專員出現了

養生周

繼續每日衝rank,而家先130000有冇可能入到100以內

竟然lihk有post
N年前玩過 天敵公會
果時年少無知課咗幾千，抽二代限
跟住無耐出古龍，裝姬就冇玩了
利申：一抽奇美拉起手
舊嘢而家係咪猶如垃圾

一代限最近覺醒左

唔知有冇記錯, 之前7星龍妃果陣好似要20萬入頭2千
同埋你依家都可以睇下排名, 依家頭100名都要27萬上
btw, 你做咩要入100, 隻野又唔勁

又搵得返個Id

大部份舊野猶如垃圾,
但部份獸帝,裝姬依家仲keep到,
而近排一代限覺醒完上返位

如果要玩返 重玩定點好？

如果你個ac 最好都係獸帝果d
就重玩好過
但依家完左d 大up,
依家個pool要開局既話, 係得暗機娘..
姐係封面白邊條女

最好=二代暗限，果啲
如果要重玩咁算了

等緊Keroro復刻升木一限

Keroro好似出過3次定4次

我諗起碼3次
佢好難再復刻 全部都係時代眼淚黎

想當年用Kap打天下
而家得啖笑

我都等緊keroro同梅露可

又唔算既,
話曬仲有人用佢過左水塔

Push

垃圾技up

木滅差一技

7星龍妃
依家間中都有用

北京熱

竟然唔係果陣食

竟然有post

等咗好耐

糞營運的功績

1. 消失在黑暗中的逃稅合作(指地平線合作)
2. 除了打新關以外基本上沒事可做
3. 讓出去探索的棋寵在戰鬥中援護的系統停止開發
4. 無法遵守新系統承諾的期限，每次都延期
5. 顯現(神降)送的魂大幅減少。挑戰也是(指最近海耀獸那種特殊限制活動)
6. 刪除通關報酬20次的光結晶
7. 在生放送對於SC的事公然說謊(不確定是說那件事)
8. 魂關打死不在放假時開，遇到節日就徹底跳過
9. 突然在抽棋追加誰也沒要求過的打雷特效，讓玩家傻眼
10. 排名戰只是徒有其名毫無遊戲性，事前打票也是不斷的農
11. 有活動的時候忙得要死，跟平時完全兩個樣
12. 就算打雷也不是出沒抽到過的或是限定，重複的垃圾也是照打
13. 靈使解放太讓人失望發生騷動後，之後就不再事先公布素質，
狐狸(師範代)的工作也能減少，真是一舉兩得
14. 頓到點不到轉盤的神更新之後，多數玩家無法登入，滅級也接著延期
15. 從光古龍的抽棋之後，網頁再也沒特別做抽棋專用的圖，而是直接貼螢幕截圖
(還能省去做圖的步驟真是一舉兩得)
16. 開聖母塔前出現了能動2次的嚴重BUG，繼忘卻延期之後塔也跟著延期，
毫無學習能力
17. 地城的追加和復刻很隨便，倒是抽棋每個月很努力出新的，通膨不可避
18. 自信滿滿的新增了金幣地城，但太垃圾了，有加跟沒加差不多
19. 水果蛋也能升技暴露了平常連事前確認都做不好
20. 顯現復刻慢的要死，滅級的黑鎧獸過了快一年才終於復刻(大約10個月)
21. 新神降只出在金幣關，而且1小時要500萬
22. 抽棋頁面的火英雄數值誤植之後，乾脆放棄在頁面上寫數值
(從圓桌騎士開始，二圍等資料是以圖片呈現)
(當初於誤植期間抽到火英雄的人有5石賠償)
23. 減少討伐送的體水被罵之後又恢復原狀
24. 討伐就是個打幾次之後一直自殺的遊戲
25. 妹弟子是連漢字都不太會唸的智障(我只是照翻)
26. 畫冊上讓人想吐的眼鏡的照片
27. 平常都沒在做事的垃圾狐狸(指師範代)
28. 夏天抽棋、小圓合作分成前後半根本惡意吸金
29. 稱號系統實裝之後完全沒加新的
30. 妹弟子連個登入也做不好，討伐結束前40秒才發推說要努力打討伐

糞營運

打埋最後一場過鐘

炒左啦

喊哂口咁

炒左啦咩

辣殺
搵d實況主推廣仲好啦

真係垃圾, 玩又冇乜
上生放送又冇lun用

唔知下一個合作係乜呢

巨人

加入北京熱, 實現夢想

水埃同奧丁好似弱智咁

已滿

join us

可以玩覺醒

好似又準備係冇技up下開新神降

ks

天敵活躍會然here

4眼：爆水吧

垃圾四眼，整條bar俾人拉上拉落方便搵寵睇圖鑑都唔整

agger

搵頭搵尾都還可以
係中間個堆真係拉到暈

每次食肥打魂都好煩
又要禁入手又禁乜禁麥
又容易Hi錯出返主頁

熱砂招幕會員

這裡歡迎各位熱愛Summons Board的玩家加入，
本公會自開服後數天後成立，歷經各種戰役下不斷成長。這處有輕課重課玩家，亦有上班／學生／休閒玩家，不管你是那種類型，這裹都歡迎你。
未來將會有協力系統，因此團友間的溝通亦變得非常重要，未加入line group的團友請盡快加入，增加協力戰的勝算。
另外，這處亦都歡迎休閒玩家加入我們的LINE群組，一起討論有趣的玩法、心得、抽棋分享等，感受非一般的遊戲體驗。

基本要求：

GVM 30億傷, 150ap

Pvp 58000 bp

200 rank或以上

要加入LINE chat group經常交流

本公會特色：
1. 優質公會加成, Hp : 1635, 攻: 57.2, 爆擊: 12.2%
2. Gvm長期200體, 享受每月獲得50體水, 100多隻甜鷹的福利
3. 即時最新神降討論及攻略，無論你要求重課暴力壓制，輕課穩中求勝，或是SM無課玩法，這裏都能滿足你。
4. GVM期間，由於癲佬眾多，很有機會打了30億傷也未能成功消AP 。

有意加入者請add line id : oshathegreat, 並send以下圖片給Osha：
1. pvp排名圖(連bp數),
2. 為顯示你每次PVP均有合資格的分數，請cap低最近2次PVP達到UE++之信件及6星PVP棋的圖
3. Gvm貢獻圖

四眼諗緊點屈你地課金呀, 邊咁得閒諗點改善遊戲系統

竟然有post
一定要推下

入一個唔係死水一潭的公會真係好重要，有group 吹水令個game耐玩d，人多打gvm 拎齊獎勵，之前是但入路人公會gvm ,同行d會員唔勁你都打唔到高傷

冇技up 自然體打到完場就算啦

上帝

呢隻game係巴哈排名幾高下
反而係香港冇乜人玩

有台版因為
不過真係好撚伏 睇Youtube片 抽親冇限
普通抽就夾雜大量銀棋同五星
七大罪就全部5星

不過台版啲活動暴走得好勁
例如探索/GP有得抽4星企鵝蛋

開活動但無技up
四眼仔 俾個Like你

好撚悶

台版活動果d 完全比日版好

真心垃圾，水滅果陣玩錯開時間已經好on9
依家開活動 竟然冇技up

台版gp抽水果蛋
日版仲要打生打死

咪臭係, 平時啲任務獎勵都好多鳥。 9ho

台版間野好似係橘子同9ho 聯名再開, 而9ho主話事

唔開技up

想問問公會幾lv?

新神降易打到

好食時間既神降

今次神降咁易

幫手推下post

推post

冇技UP

係咪繼續忍手忍到下個月

122

緊係 全限UP

近排送石好似多左
5號開始儲石到而家有廿粒
拍得住pad

高登執先定協力出先

差隻火創同暗一限想要
不和冇火創lead住差咁啲野咁

火創都算幾好用, 過到3定4滅, 雙塔
冥神降黎講, 攻擊type既棋又比其他2type 好用

前排先低機率中石
好似十零日, 我得星期1必中石果次先中
黎緊50%, 睇下係咪真係50%

佢buff完之後都好屈 仲要出埋不和屈棋

pish

冇技up

打ranking用石係1次要用幾多粒？

木機娘配咩好
而家通常係暴魔+暗裝+暗操/須佐

咩1次用幾多粒
1石=當你用200vs卷 (好似係)

都係有咩用咩, 冇咩固定team

繼續養生mode

今晚排名戰完
大家記得打夠58000bp

隻野好似唔多勁
但打下打下打左20萬

20萬都係排600幾名

新系列

繼續忍手

chain2 30倍反擊

等3周年算

可以抖下

又gvm

快啲出啦
呢期好養生

有無人想體驗gvm一日200體ge快感
想就快d加入熱砂公會

快加入

今次10萬分有2600名，之前皇紀系列十萬分都唔知入唔入到5千。

144lv公會天敵
沉寂已久、現招新血

本會長期討伐輕鬆200！
公會成員平均等級達500！
擁有最強999等級玩家！
曾於pvp團結獲得第一名！
大部分會員五滅雙塔稱霸！

本會提供60攻公會加成，助你討伐地下城！
本會集合港，澳，台玩家討論
每次神降以上都有熱心會員提供各式隊伍建議！
團結一致0石討伐！
另有熱心會員提供最快新情報及攻略！

本會使用whatapp群聊天
有意者留id,rank,Whatapp
或直接whatapp SiuLun。
+852 53366239

水埃差一技
冰巨人差兩技

冰巨人食十隻差一技路過

又中水
四眼仔

見隻野8技，留咗1隻技3本體 + 27隻
點知食8就max咗

討伐

討伐真係好無聊

開波幾好玩,
但自從副type出現後,倍率不斷上漲
但gvm無任何改變
依家變左打夠傷就鬥送死

最大問題係逼你打咁多場
好厭

150ap

新火限個幾個格仔要擺咩落去？
加攻加血？

好易
又係不和女神包哂

火神獸? 攻炮，可能畀埋SB等佢招技再跳快啲
血回血大多數情況都用唔著

垃圾神降
但冇技up

幾時先有技UP啊

四眼仔真係辣殺黎

唔知聽日更新有咩驚喜呢

邊隻開局最好？

櫻神做封面

有61式
想抽

仲有半個月就週年

隻61式無up,有排你刷喎

唔係忍啊?

石頭換SC定石頭換限寵就睇3週年。

達龍好撚勁呀

垃圾更新
仲要連續幾次buff果2隻拳寵

暗屬不嬲親生仔, 暗操除外

咪係, 到依家無邊關係必入拳頭type, up嚟做乜

四眼仔都係唔肯開技up

屌你老母官方真係好撚垃圾
果2隻突擊buff極都係倉管架啦
暗操火光裝古龍呢堆完全放棄
同埋我都唔知佢特登定係點
神級滅級都無技up

達龍好勁 你入冥王隊又得 入火創隊又得
不過呢幾次BUFF真係奇奇怪怪

明特登啦 近果d冥,神降一堆8,9技
日子又近周年, 4眼想迫你用石開位
之後冇咩石要課金抽周年up..

古龍真係世界級
廢

玩咁耐最撚嬲係光滅果次
唔比貫通入 搞到課金換返黎既鋼鍊HEHE代替唔到水裝
搞到打唔到

垃圾

Yes Me棄驚

連續n日唔中石，有冇咁賤

你問題

轉盤可是遊戲中最考技術的一環

冇水機娘嘅咒隊玩家
光古龍城惠光裝不和與我同在

轉盤只係動畫

幾時先肯技up

聽日十一至十一

首抽刷到水裝係咪開得

冇話唔得既

咁玩唔玩得過？

有心長玩既, 點都刷隻限定先

依家可以開局既,
最好都係火機娘, 光機娘
其次火操,水裝,火帝呢d
不過聽日又轉up

邊幾隻係限？太多棋 分唔到

好似沒

聽日3個鐘維修
應該直接出合作/週年活動+覺醒
希望官方生生性性

聽朝屌柒四眼仔

以依家個UP封面黎講
上面隻928D 係光機娘
最左(直接7星) 係光操
呢個UP係得呢2隻值得開

3個週年dungeon同時開 每個都連個淸25次送果任務

聽日維護。記得清體呀

係就皆大歡喜

新抽棋角

解放

交換用

Buff舊棋

3週年活動網

有技up真係好

排名戰隻野進化

BUFF.
CD 15 -> 14
25倍 -> 30倍

正

又水塔

想問下宜家刷首抽應該刷邊個pool 同邊隻
我抽中左No.1804 開唔開得

1804即係邊隻

呢隻

如果隊長技係火屬x3.5倍
咁招隊長技會唔會計埋落隊員既大炮度？

如果岩岩問局就唔建議
長玩可以刷另一個Pool
光操光機
有石再抽聯動

會，只要係倍數炮

唔該哂 巴打

到我復仇啦

現時首抽，考慮埋挑戰最高難度關卡
個人會咁排

普通池2隻限定: 1563光操 > 1621SO928d
合作就: 1154Acher > 1150Saber >1803凜+Acher

以下2隻合作7星無咁建議:
1802 Saber+士郎
隊長技算大力，但主動技同佢個type唔夾，
炮type就係傾向秒王，放補血可能放多隻炮仲好

1804 Berserker+ilia
勁，但係門檻高，要練滿技同埋比較適合做隊員

抽唔到光操光機

啱啱抽到呢隻

可唔可以開？

忍手等週年算

長玩唔建議非限定

光操>光機=合作大獎，其他都唔建議，
刷到灰都可以等多排週年抽出先刷

當然刷定先儲石到時抽就更好

儲左50石留週年但係見到fate忍唔住抽左11連
5星土狼 6星archer 7星伊莉亞
算係咁
仲買左25萬mp

好彩用黑獸隊碌過左唔洗再打

呢個top 10係點得出黎？？？

係囉

點解木創仲第一

留石等10/2 3週年

新限定大大力

抽得過？
留左百零石

新出一定抽唔過，死都要忍到週年呀

週年先比較易中限定，一年一次機會

有冇團收留我
Id:151,685,732

幾時週年

2月9號開直播講週年活動，

應該2月10有得抽

送紅必升技

新手係咪2 月10 先開始刷首抽？

呢個開得？

長玩刷過吧

呢個點睇

next!

今時今日再打英雄王已經冇難度了

塔頭先有鋪打到boss衰心急輸左
抖下先再試

報到
利申:新手

咩隊

而家刷定都得，我週年都係想中機娘，
而家部機有2隻

個人建議以下2隻:
SO135(no.1359) / 木創神(no.1194)
2隻隊長技覆蓋大量棋，可以做隊長挑戰唔同關

其他限定都可以考慮:
首選
暗機娘(no.1723) - 反擊type最強隊長，但有排先可以集齊一隊

2隻裝姬不分排名
暗裝姬(no.968) - 強力隊員，隊長技現時偏弱&新手難組

木裝姬(no.1011) - 防禦type隊長，都係難組

新手起手木裝姫 屌唔屌得過？
定係backup 定繼續抽木創？

done

木滅

都可以，
但最好一定係木創同木機娘，
因為更隊長技更泛用

無木獅木裝，得木牛雅典，係咪打塔無望😂

但已經玩到有50石

木裝都有用

留到週年可能會中其他好野呢

想問下有無邊隻打到返黎又唔差既防type 寵？
我依家得隻友情抽果隻水時女食到隊長技 好q 慘

淨係首抽左無其他棋?

現時得「龍護島」個隻係防禦type，
但無其他棋未必過到

木滅
有無20Turn減攻/技傷嗰隻？

淨係首抽咋 我負碌過左一次龍護啦

水塔好麻煩，要達到以下條件
屬性:
只限木/闍 (因為小怪有技能減其他3屬2000防)

大力:
王超厚血，隊長技要夠一定倍率，隊員要有倍攻技

無敵/封技:
R3一定要用黎頂滅團炮，R5王關就睇情況開

減傷/回血:
小怪大大力 同埋王關有時要硬食技能，最好隊長技有減 傷再搭技能減傷，同埋一開始封血量上限，全隊要max回血魂

集齊唔到就真係要等下次

屌有排先到10號

過唔到英雄王，點組先可以過

我想問下有反彈盾既boss 炮隊點破盾

打暈佢
下係用貫通炮

聽日會轉pool，可以期待下

岩岩轉左
係週年pool黎？

唔多似

嘩屌好彩

周年應該有新限

屌 火機 好想要

係我衰，應該要講得清楚D

上年週年pool係分前半後半，
前半: 三創神+全6星up | 裝姬普通機率出現
後半: 裝姬+全6星up | 三創神普通機率出現

要見到好多隻限定有up先係
睇返上年都係2月10開始，估計今次都係

官方twitter retweet 夠10000會送10000隻翼

錯post自

我都係抽多個火機acc 打多50石

抽到隻水機娘

好勁，係新手用煩少少

依加個pool去得？

過多2日就3周年pool應該易啲中限
不過依家封面嗰2隻都ok嘅...

火機娘係咪會勁啲 唔識玩陷阱

水機娘係輔助type最強隊長
自己1隻開倍攻都可以輕鬆過好多關
不過佢基礎攻擊極低，要盡快搵公會同上50攻魂
火機娘隊長無倍血減傷所以做隊員會好d

依家新手就係出盡奶力升lv儲石等10號週年抽架喇
唔想辛苦可以去淘寶買多石ac
另外無課唔好掂任何合作抽，我驚伏到你退game

依家抽中水火機娘直接有50攻魂

好想要火機娘

首抽就無抽過 有無辦法過隻女神暝
40體都打唔贏 有無野可以打返黎有用

等之後週年抽完再挑戰啦，
升lv令到組隊cost夠200先

但到100lv會送一抽，
佢指定嘅棋入面，必中1隻你無嘅棋，
要考慮下係咪抽完先拎，唔記得係即時強制抽定信箱一開即抽

準備刷第三個acc

強制抽嫁 我中前兩日中左伏

最後我用左40蚊人仔買左呢個acc

10號我抽完個木裝acc 同水機acc 啲石 睇下會唔會有人要左佢地

嘩40....真假

玩緊 正月火裝+火裝好撚勁

戰乙女食極都唔升技

想淘account嘅話 要咩起手最好

機娘5隻都勁，隊長技比較泛用就光/木

三創神，3主type隊長，
水創神限制埋要光/水，但合擊9倍大力

獸操士淨係推薦光，光屬隊長，
隊長技同主動技都勁

裝姬就隊長技已經慢慢被新棋超越，水木暗>光火

其餘就合作大獎，例如圓神/惡魔焰，
太多記唔晒

如果你睇啱幾個ac想比較下，一係po上黎問下先買

今晚7點官方直播，3週年情報

新手刷邊關升rank最快

有關活動關「元素湖」升得最快，

20體打5屬升副屬性材料，

不過而家無開，3週年活動應該會開

根據之前新年抽經驗
11連都有2隻限定
今次週年紀念應該唔會少
買個多石ac就夠，限定起手+多石會貴

直播開始

著晒老西

on9

講漏最新系列限定

龍人，特點係主動技都係速攻

光: 唔啱開局，隊長技大力但脆皮，
火: 唔算OP，但唔差
暗: 隊長技嚴苛，但集齊到一隊就非常OP

chatroom啲台仔

串四眼張相變左固定環節

個pool...

坐最右條仔

小改版面..

正........妖尾

50石留妖尾

送裝姫

5 抽1?

嘩嘩嘩
3周年送大包

好似係

你未中過嘅裝姫隨機抽一隻

佛心營運
眼鏡萬歲

真係無得頂

荻原

我要水裝夠了

點解pad 唔係咁

山本條柒頭
曲藝開始已經對佢無希望
送石多只係因為隻game多資源

只求唔係中光裝

係就正啦
咁一定中暗j 其他都已經有

妖尾合作小課係咪唔應該抽？

到時出左能力再諗啦

部分合作大獎同限定無分別，
同埋睇下有無愛

差水同光

中水就發達啦

淨係要木

有冇人知重置30日抽係幾時，新acc 差小小先30日

而家見到格離火紋都係戰棋先識驚留人玩
太遲喇我屌你老母

抽A池定B池好D

睇自已想要邊個pool啲野多啲

光機娘+100石 $110會唔會貴？

貴啦，你睇下前兩頁巴打買個ac

幾隻限定都只係40蚊人仔

同埋週年過後應該供應量會增加

我都見到呀 但係搵唔到有咁平

今日重置

sosad

btw, 唔見appstore 可以更新

唔洗更新

係唔係陣間一開game就有得抽裝雞？

光裝報到

我隻隻都ok 只係唔要火裝
咁就中火裝啦

水裝
終於有炮隊玩

中垃圾光
又多隻限擺倉

中伏

一樣

零課抽a定b好 得一發10連

Btw, premium嗰抽想要水裝中咗火裝

b，多隻機娘&創神，又有光獸操士

光裝做隊長，有咩隊員好用
話哂都係裝雞，都要用下既

暗龍娘 100 人仔買唔買好？

聽人講好難砌 應該唔好

重課先勁

收到
我新玩咩都唔識
買邊隻都唔知

買左100 蚊木創加100 石

得14 號後先抽？

唉 如果我早少少上黎 你就唔洗埃貴野
淘寶有個分網 叫閑魚 果度啲acc 平好多 我果acc 都係果度買 有火水機娘 木二限acc 都係50咋嘛

咁我唔抽住啦

仲未比錢
再去睇睇先，thank you 巴打

光裝...真係唔知有乜用

Side A伏已中 33抽 垃圾

呢個買唔買好

定呢個

2個都幾廢

買多石自己抽啦
唔係自己抽邊好玩

木創 100 石 100 蚊
買呢個？

好少睇淘寶
有無淨係多石果種
應該幾蚊-10幾蚊就有

以家頭都大埋

自己抽既，呢個點？

抽左幾多石
有最好用果2隻裝姬
都ok

抽左30 左右

中左水裝

日屌夜屌既我都終於中左
一係中光一係水 幾驚中光

點解進唔到既

渣ga

係咪進完化 你隊野唔夠cost

係呀
Thank you 巴打

快d衝100lv儲石抽side b同埋拎左個白金抽佢
就快reset

唔計活動/節日既話 第一隻限

玩咗成個月都唔知邊隻勁
想問洗唔洗重刷

暗機咁組係咪已經ok?

Box:

水機分身抽中周年木機

玩左成個月都係90rank?
我玩2日已經100

打咩升rank

一抽

咁洗唔洗重刷

唔洗，限定外都幾多好野

咁多新人玩sb
咁我收下人啦
清泉公會 104lv公會 gvm穩定200體
公會ID :130517673
夠100lv可自己申請

水裝=親生女
完

已申請

裝姬抽中咗最唔想中嘅火裝

我係你就咪鬼入火詩 入埋隻暗機落去
BTW你有圓神 其實點組都得啦
仲有點解有圓神都咁低RK

新手想問呢兩隻勁唔勁 同埋可以點組隊

嗰陣好忙冇時間玩，最近先再玩

勁

其實無話點組，都係跟返佢隊長技要求
定係你想問有咩隊員先勁

其實隻game彈性好大，要根據返個關去組唔同棋，
SO135(Anni.)平衡type，3份1嘅棋都係佢隊員，
靈活性大，好多種玩法

木裝姬就防禦type隊長，
細type技能來來去去都係個幾種，
防禦type主要就係補血技，
保血高血量普攻打人

又迫爆ser

第一隻就出老豆

爸爸唔見左

唔得閒打

進完24粒

141lv慢慢升上去定狂打元素升好啲？

升得快好世界

打公會戰會送好多體力水，
所以快D升體力上限比較好

睇你d棋副屬全3階未
不過我都會怒刷元素升下rank

見週年重玩刷首抽終於中到真愛暗裝
等登入2日再搏水木裝

終於齊左裝姬

又中木機娘
連中兩隻
有四隻了

巴打真係對暗裝有愛。居然無視創神機娘等等等等。

今朝一抽又中多隻

第一日即抽

6限+新暗惡+木牛

過氣公會127lv 4團招人
公會加成 1650hp 56.6攻 12.7爆擊
有意請填form

咩二日送抽中左暗裝
搞到好想衝多25石抽10抽

差25石不如買30石果個PACKS又多張券抽

副屬要全三階？？
一隻要升幾耐

睇自己有無強迫症

我就只會升常用棋同限定到3階
部分倉管連進7星都費事

由零直接升3階要食12隻5星素材

巴打我無信用卡
我都搵緊邊到有日本itunes卡買

到底係木創好定週年木機好?
好似週年木機勁D

個acc 未11連已經有6隻限

閑魚搵唔到多限ac

正野 我同個fd 買哂
佢買左個木機暗機 eva acc 30雞

我見仲有好多acc 喎 你search 召喚圖板 睇下 唔係召喚圖版

有無邊個ac勁

呢個又點？

有無巴打想收ac

第三行中間，第三行右邊

左邊

第一行左邊都ok 啦

原來果d要。200 起跳

各有所長啦
木創真係贏在有埋回血
木機就純輸出型

課左兩單
請問應該優先升邊幾隻

仲有想問下邊度睇到活動可以升咩寵既技

拳頭隊咁樣ok嘛？

誘爆係點呀？

誘爆的觸發條件是當炮打中小怪/BOSS 它便會向外擴散
從上下(縱向)打中的話 會向左右擴散
從左右(橫向)打中的話 會向上右擴散
從斜方擊中的話 會向上下左右擴散

只打一隻四格BOSS的情況下
假設炮係10倍, 誘爆威力係15倍
炮的最大輸出是:
10*3 (炮打3格)+ 15*4(誘爆) = 90倍

唔計重複都十幾隻限

邊有十幾隻 我真心問組隊

拳隊是但啦

暗操 木操 週年木機娘 水獸帝 木獸帝 火裝姬 光裝姬 木機娘x2 暗機娘x2 光封龍士 木獸王 光獸王x2

都叫課左 我唔係想哂卡
Box有冇好似pad咁分類睇到隻怪有咩魂？
Sorry姜巴

阿搵到了
但練技寵邊度搵到

去齒輪>最新情報>關卡介紹，會有圖睇

金幣開嘅關卡就睇唔到，
但練技關多數係季節/節日/合作關，
可以留意下

現時一關都無

明白
問多樣野 唔好意思我好煩
暗機娘除左食血，攻同反擊
仲有一格食咩好？防暈？我成日儲氣比人打暈

charge寵 差唔多9成9都要上防暈
血反而唔洗上住, 真係唔夠先上都未遲

水創隊係咪入天照 水機？
仲有個位入咩 想要回血寵 有無好推介

硬要砌既,可以入埋兜醒之後既士郎
但水機入水創隊其實無咩用
因為水創一開技會蓋左水機招十倍攻

咁玩住先
士郎覺醒果兩隻降臨而家有無得打

有, 不過要用金幣買

舊降臨應該輕鬆過？
D體好少 點升野比較有效率

舊神降都唔一定易，最好睇下點打先，
部分關會有特殊條件，
例如光貓頭鷹，全版面都係毒，
要4隻飛行去打

至於升野，
入定公會等公會戰活動，
到時做任會有體水/肥料鷹/石/升技果

另外，星期六日如果無咩野打，
就去打定vs卷，pvp都會有肥料鷹/石，
要打齊獎勵大約要2500卷

其實有咩隊可以組到
依加見暗獸帝可以放到曬堆限定先咁組
好似如果有隻木機娘就好勁咁

其實呢隻game睇餸食飯
冇一個特定邊隊可以過曬啲關
想玩得耐就要鬥box深咁解

exac7lt
最好隊隊都有一隊傍身
順帶一提隻game好多降臨都有用
有啲仲勁過課金角

好想要暗屬生果

隻game
唔同屬性同埋啲加蛋種類
多到頭都亂埋
仲未了解晒有咩分別

新手儲左50石，想問抽side A 定 side B好d

11 連抽
除左3 限
其他有無用？

水創原來都唔易砌

兩單都可以咁多限，我22抽得隻白金抽中既暗機娘同重複既光裝

不過你又有火裝同暗機娘，係我就練佢地先，火裝兩隻水果就滿技，暗機娘就做隊長，火裝短反擊，你遲啲抽到暗獸王就已經

仲有隻三週年木機娘我會覺得勁過原裝，唔限你屬性，減傷又唔洗驚限血

點解同樣係節日寵，新年隻火裝咁廢

都係組返水裝or 木機隊？

木機會好啲，全面啲，因為你有暗裝，水裝要練技，同埋你得隻共工可以叫大炮

唔係喎，你隻木機係節日個隻喎

不過都係練佢先架喇，水裝勁係勁，但係太多王有反射

又22連得隻光機

節日果隻係咪無咁勁？

邊幾隻有用
利申:個box好似得水木暗裝做隊長

好耐無玩既ac 想問下有無得玩落去

唔該巴打
岩岩又課左一單

1-1, 尾嗰行三隻都有用

不過都係嗰句睇餸食飯
係嗰幾隻 較常用/ 特別少少姐

有冇公會可以收我？已課三單會長玩

會唔會有巴打有唔玩嘅account可以俾我？ 唔想再刷首抽

忍唔住課多三單
勁撚多重覆

個人覺得兩個字，「雞肋」

食之無味，棄之可惜

無課真係要追返一排，
打返有用嘅棋

課就睇下博呢個ac翻身，
定重刷隻屈機隊長再抽

做咩唔申請4團

推

申請左

申請左
Game 名reiko

過氣公會會員

申請左了巴打

差隻攻擊type/平衡type隊長
冇真係唔洗玩落去

11連連開圖鑑既機會都唔比我

AB加埋55抽開左5格
明明up嗰啲寵好多無

用咩打都煩

強烈建議新手練番隻不和女神，基本上入到王關加埋倍攻已經贏左

11抽補兩個窿

應該點玩

你得光操/輔助隊咋嘛， 你咪用光裝leader入兩隻光操囉 一係就趁依家大up課返幾pack抽下/砍掉重練

sor應該係用光操leader, 入返光裝光操

隻game高機率出翻自己有嘅棋

新年隻火裝 勁唔勁？

是咪抄左

都係玩埋佢 下次會更好

見到巴打咁樣我都唔敢課

三下十一連

我想要火創 同火光操

頭兩個真係慘不忍睹

3個十連有限算係咁啦，仲要係水機水裝

水裝 上次送裝 果次中左水機
諗緊 課唔課多3個10連

新手有多餘體力，
可以去打下xxx洞窟(火)

好有用嘅棋，後1格HP type 9倍攻1 turn
配合hp type大炮/陷阱，
可以用黎秒殺勁王

勁，但限制大，
要平衡type+反擊type

火光合擊2倍可以當係bonus，
只要齊腳(例如: 2短反/1強反/1功能棋)，
唔一定要組火光都可以發揮到反撃隊威力

自
睇漏佢招主動技係要光火
都係要組光火比較好

用原版加新年岩岩好

大半年無玩
一入就有event抽中暗裝
但我都係用死木創一隊

課左10000

有少少眼濕濕 點解人地中野中幾隻
有d想跳樓

因為人地就係中得多先po出黎

睇唔到背後幾多個人0限

有機娘都算係咁啦

巴打 我都係課左1500少少過下手癮

除左水裝有咩好組

標準答案: 睇餸食飯

難度高嘅關，係考驗成個倉嘅深度，
打返黎嘅棋好多都有用，
最高難度關卡嘅王，同部分限定差唔多

泛用你都已經有組，Saber見你都係編成中
唔係針對某一關黎講，真係無得講話點組

有火機娘咪算好
我10000羊得隻暗獸王

暗獸王覺醒後勁過火機娘

唉 都係忍唔到

唯有係咁
雖然拳頭唔太勁而家 但夾埋黑鎧都應該可以玩多排

想問一下係點覺醒 要入左game再打幾rd?

要打素材解放完 之後打幾rd集氣
夠鍾就可以變身

首先隻棋要覺醒進化先，

之後入關打死怪會有覺醒珠，
每隻覺醒棋所需覺醒珠唔同，
儲夠就可以自己撳覺醒變身

比較多棋合擊/技能殺怪會出得比較多覺醒珠，
如果係幾rd嘅關，入王關之前應該都儲得夠

明白

邊度有得睇覺左既能力

睇現時已覺醒嘅棋
Game入面 > 齒輪 > 最新消息 > 現時第三張圖
link:

巴哈解說同測試:

第三次十一抽，加埋白金抽既暗機娘，可以去還神

今年終於翻身

可以有排玩一排

第6次11連水創

都唔知係咪上次(千日?)抽得太癲今次罰我抽極都係重覆

恭喜中至愛

光操無輔助type, 做唔到光裝隊隊員
應該要光操做隊長 隊員光操 光裝 光音樂(補血個隻)
咁組應該幾勁!! 光操盡量升技吧

斬手指 唔再課

唔該巴打

我次次都係咁

中得隻火操 6下11連 都冇黑熊 身邊啲人一下兩隻

上巴哈個個都一個十一連2隻起...

新手首抽幾隻限都勁過我ac

巴哈個post有五隻限先叫正常，兩隻已經係唔好彩

唔好再講 我玩左咁耐課埋課埋咁多
比d初始幾限屌打

Sosad but true

我諗我加加埋埋都課左7-8千
限十隻都無

忍唔住課多兩下單抽
銀 on9

今次伏過新年抽好多
勁多4星
不過睇在佢派裝姬同埋之後有2次白金抽就算啦

577冇限定 ???

咩黎

100等/30日送果2抽會重置
送多次

係唔係補洞抽
又要睇人中限自己中垃圾

除非重課,
唔係既話 歐洲初始實屌打
因為初始係不斷有大量石去抽 ( 舊玩家得返任同每日拎石)
好運d 既已經好易完勝 好多唔中限既舊玩家
老屎忽係得返 大量平民棋都齊既box黎抗衡
當然唔升技又冇運既老屎忽就直接rip

之前印象睇正月中限機率, 再比較今次咁上下
正月中限機率高好多下

緊係
大天使系列去到塔羅系列
限就裝姬創神操士

果陣冇限定想打爸爸媽媽難過登天
無限LOOP

今日有公會戰？

Applied,
Game 名： yoga

黎緊仲有無已知既抽棋活動
諗緊整唔整多85石

未來有妖精尾巴合作
完埋3週年就應該準備出新限(水/光)

係，3點開波

去到19號

好似難中好多 今次話晒都咁多隻一齊up
雖然x3 ...

申請佐+1
Game名：Erichong

行馬去過數 直播

緊

已炒 GG

點黎睇下

抽多11抽還神，諗住冇架喇，最後

新手剛入跟唔跟到？

跟到咩?

好易跟.. 依家入就搵左公會入先..因為有Gvm...求其打左10ap都好過冇

單抽黎

新手入先屌打老屎忽

屌屌屌 岩岩夠5石一抽
終於做到一次歐佬 total 15000

打算去淘寶買個AC,有冇話一定要有某隻角?

睇你中意玩咩類型
引人踩陷阱/圍死佢/反擊/射死佢/無腦亂行

最好可以對應大部分降臨/容易組隊

咁你地玩繁中定日版？
連登有冇公會可加？

我諗創神果三隻應該最岩你
可以問埋其他巴打

日

申請左
game名: Quin

之前是但入左個公會而家無得退

有ga
公會 > 管理 > 退會

可能公會戰緊 所以唔俾退

前日開始玩
今日求其入咗個公會
而家砌反擊隊泛唔泛用? 陷阱隊啲角色又係咪好難儲?

岩岩有5石一抽終於齊左三創

我會咁排，排名分先後，同一行係評價相等

泛用隊長:
光操 | 木機娘 | 木機娘(Ani. ver) | 光機娘
木創神 | 火創神
水創神 | 5屬古龍 | 暗操
水操

強力特化隊長:
暗機娘 | 暗封龍士
火機娘 | 水機娘 | 木裝姬

規格外強力隊員:
暗獸王(覺醒)

(大部分情況下)萬用隊長隊員:
水裝姬

中多隻煌寶王

反擊隊齊腳就打到好多關，
有暗獸王更加遇神殺神

陷阱隊(如果係指 輔助Type)，
好難玩，要上到詛咒先有倍攻，
最強嘅水機娘都只係30%減傷
打得慢又難打，
所以玩陷阱多數都係搭泛用隊長加隻主動技倍攻

多左好多新手

試下更新個po頭先

到時打錯打漏野希望巴打們補充

因為抽到火裝姬所以想玩反擊

有紅A就唔慢

推post先

熱砂招幕會員

這裡歡迎各位熱愛Summons Board的玩家加入，
本公會自開服後數天後成立，歷經各種戰役下不斷成長。這處有輕課重課玩家，亦有上班／學生／休閒玩家，不管你是那種類型，這裹都歡迎你。
未來將會有協力系統，因此團友間的溝通亦變得非常重要，未加入line group的團友請盡快加入，增加協力戰的勝算。
另外，這處亦都歡迎休閒玩家加入我們的LINE群組，一起討論有趣的玩法、心得、抽棋分享等，感受非一般的遊戲體驗。

基本要求：
<li>GVM 30億傷, 150ap</li>
<li>Pvp 58000 bp</li>
<li>200 rank或以上</li>
<li>要加入LINE chat group經常交流</li>

本公會特色：
1. 優質公會加成, Hp : 1635, 攻: 57.2, 爆擊: 12.2%
2. Gvm長期200體, 享受每月獲得50體水, 100多隻甜鷹的福利
3. 即時最新神降討論及攻略，無論你要求重課暴力壓制，輕課穩中求勝，或是SM無課玩法，這裏都能滿足你。
4. GVM期間，由於癲佬眾多，很有機會打了30億傷也未能成功消AP 。

有意加入者請add line id : oshathegreat, 並send以下圖片給Osha：
1. pvp排名圖(連bp數),
2. 為顯示你每次PVP均有合資格的分數，請cap低最近2次PVP達到UE++之信件及6星PVP棋的圖
3. Gvm貢獻圖

黑鬼ADORE

見到新滅級資料

主動技麻麻地，
不過記憶中好似係第一隻6 combo吸血

熱砂招幕會員

這裡歡迎各位熱愛Summons Board的玩家加入，
本公會自開服後數天後成立，歷經各種戰役下不斷成長。這處有輕課重課玩家，亦有上班／學生／休閒玩家，不管你是那種類型，這裹都歡迎你。
未來將會有協力系統，因此團友間的溝通亦變得非常重要，未加入line group的團友請盡快加入，增加協力戰的勝算。
另外，這處亦都歡迎休閒玩家加入我們的LINE群組，一起討論有趣的玩法、心得、抽棋分享等，感受非一般的遊戲體驗。

基本要求：
<li>GVM 30億傷, 150ap</li>
<li>Pvp 58000 bp</li>
<li>200 rank或以上</li>
<li>要加入LINE chat group經常交流</li>

本公會特色：
1. 優質公會加成, Hp : 1635, 攻: 57.2, 爆擊: 12.2%
2. Gvm長期200體, 享受每月獲得50體水, 100多隻甜鷹的福利
3. 即時最新神降討論及攻略，無論你要求重課暴力壓制，輕課穩中求勝，或是SM無課玩法，這裏都能滿足你。
4. GVM期間，由於癲佬眾多，很有機會打了30億傷也未能成功消AP 。

有意加入者請add line id : oshathegreat, 並send以下圖片給Osha：
1. pvp排名圖(連bp數),
2. 為顯示你每次PVP均有合資格的分數，請cap低最近2次PVP達到UE++之信件及6星PVP棋的圖
3. Gvm貢獻圖

原來我post錯左，以上為準。
畀會長鬧鳩我辦事不力。

新手剛玩 想問下依隻咩嚟
係巴哈搵唔到1815圖鑑

32turn先出到技
一係可能會上修，一係遲下會出變態關比佢做關鍵棋

點解傳承龍嗰關咁易嘅
嗰幾隻嘢有乜用

想問下呢家個pool有無個隊長抵搏？

光操 機娘 創神

因為係第一set冥系列黎 3年

紀念活動咁有誠意

指首抽定咩先..仲有係無課就
首抽就 周年木機娘>火創=光操>火水光機娘
排就咁排, 但會用3機娘開局多過火創 ,因為女+新d

因為佢係連埋一堆雙周一齊復

唔怪得好似好多副本咁

因為傳承龍出個陣神降都未有

現時無用，但難保有一日比官方拎黎覺醒，
第一代pvp獎勵都預告左覺醒，
真係咩棋都有機會翻身

木傳龍係神武姬覺醒進化材料

所以我係咁打佢刷level同升技

木操咁組得唔得
暗隻女女好似可以直接入金身+無敵

唔係首抽呀 我上面個ac呀 我諗可能課啲平石抽抽一兩個十一連

得， 我公會有條痴線佬用兩隻滿技酒神添

見到新火滅啲技....

儲夠五石單抽

61式

公平咩

但之前66抽伏喎

咁中乜都得啦 今次個pool完左就唔知幾時先再有大up

唔係見到張圖以為係入坑神降

抽到焰翼神獸
係咪唔係特別勁

最新系列限定，勁但唔係泛用隊長

速攻炮，有佢打關可以快好多

諗諗下又唔可以話唔泛用，
係普攻差少少，
同埋怕反射盾

3火機打公會戰隻王4倍都係扣50m

自

點解佢招技有時打兩turn時就打3 turn
同埋點解會一入場即刻有技

一入場即刻有技係因為佢招技係[速攻]技
有時2 turns有時3 turns (其實仲有機會得1 turn) 係因為佢招技係會隨機抽1至3turns

睇住班法老幾抽中火機水機週年木機

side b抽左2 packs,都係中唔到最想要既水機

新年個up好抽好多

自己做隊長打boss有齊加攻加血回血減傷唔係好勁咩？

新年冇抽唔知 不過今次其實都中左幾多限 係唔中水機

因為佢個招日文係Auto炮
Random 1-3 turns 有自動效果

下次都唔知幾時先有再呢D咁既POOL

自身3倍攻減傷對於打王無咩用，
隊長技算OK，6COMBO吸血，5倍攻
但倍血限HP Type，大多數強勁拳頭Type都係攻擊Type

結論，隻野最大作用係...現時最新限定，
暗封龍士隊員

水機娘bb

新手
首抽處女座 可開局？

長玩刷隻限先開啦。

長玩建議刷限定

Ok thx

●官網：
●官方Twitter：
●iOS itunes：
●Japan Google Play：
●Android APK 5.1.0：

●刷首抽：
一開始馬上1抽
可選擇直接重刷 或 完成教學關，隨後創立公會送多5石
進行第2抽
由於現時大部分時間都會有限定出現，建議刷限定首抽!

●首抽及棋子評價：

●新手福利
1) 50lv前所有關卡體力消耗半減，100lv前所有關卡經驗值兩倍
2) 白金抽X2: 達到100lv及登入7日後會送白金抽，必中一隻指定範圍內(含限定)自己沒有的棋寵

●3月15日前3週年福利EVENT
1) 所有玩家登入2日，即送裝姬(限定)1隻，必中玩家沒有的裝姬
2) 即日至3月15日，只要使用過33石或以上(包括抽棋/開box位等)
-全體玩家: 必定回贈5石
-抽選1333名玩家: 回贈33石
-抽選66名玩家: 回贈最大333石(視乎使用數)

●棋寵基本知識

棋寵Type:
隨左一般屬性外，每隻棋寵都有 [主Type] 同 [副Type] (少部分棋例外)
[主type]: 攻擊 | 平衡 | HP [以 二圍(HP/攻擊力) 作分類]
[副type]: 拳頭 | 反擊 | 輔助 | 炮 | 防禦 [以技能作分類]

隊長技:
泛用 – 5屬性或主type隊長，可運用的主動技能更廣泛
特化 – 副type隊長，副type有特定技能，玩法比較單一，但特定關卡發揮出更大威力

棋寵額外強化:
1) 副屬性:

2) 魂:

最常用魂為 攻魂 / 血魂 / 回血魂 / 減CD魂 / 反擊魂 / 炮魂 / 防暈魂
除 防暈魂 外的6種魂都會於 [強魂石の守護者達] 關卡掉落

棋寵特殊能力:
[url]
[/url]
系統設定說明:
[url]
[/url]

●地城相關

地城難度:
易 > 普 > 難 > 極 > 冥 > 神 > 滅 | 創生塔
*滅級以及創生塔都無法食石接關，部分掉落棋寵可媲美限定神

部分神級或以下地城有用棋寵: (關卡名稱 | 說明)
冥王の遊技場 (神) | 攻擊type隊長 + 短cd補血
昏き蛇洞 (神) | 賦予十字列其他棋18倍反撃，不限Type
戦場のトロイア エリス (神) | 打王終結技，可對抗王防護盾反射盾 [必打]
星の海 (神) | 敵人減傷消除
鉄壁なる氷獣 (神) | 平民短cd反擊
蠢く殲刃 (神) | 2cd連續炮
ムンド海域上空 (神) | 平民炮Type隊長 + 短cd炮
英知の神殿 (神) | 儲氣倍攻或減傷 [平民多回合減傷，可協助挑戰一代火滅級]
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
もうひとつの太陽 (極/冥) | 連續炮 [挑戰一代光滅級平民隊成員]
我欲の鍛冶屋 (極/冥) | 後一格HP type 9倍攻 [配合HP Type傷害技能棋寵]

●定期活動
PvP (打AI):
消秏vs卷與其他玩家隊伍對戰，可得到獎勵(肥料鷹+5石+水)及提升公會點數，要取得全部獎勵需要約2500卷，逢星期六日及PVP開催期間會開放vs卷關

GVM公會戰:
公會成員合力打怪，分個人任務及公會獎勵(大量肥料鷹+水+5石+升技果)
完成所有個人任務需消秏150AP & 累計造成30億傷害

●覺醒系統
覺醒能力介紹及測試:

已覺醒棋寵:

●過去合作系列 (出現次數 | 上次開放時間)
Keroro軍曹 (3次 | 15年9月11日)
亞爾斯蘭戰記 (2次 | 15年10月22日)
記錄的地平線 (1次 | 15年11月6日)
鋼之鍊金術士FA (1次 | 16年5月10日)
梅可露物語 (3次 | 16年6月17日)
魔法少女小圓 (1次 | 16年9月6日)
新世紀福音戰士 (3次 | 16年10月21日)
甲鐵城的卡巴內利 (1次 | 16年11月14日)
七原罪 (2次 | 16年12月1日)
Fate/stay night - UBW (2次 | 17年1月27日)

●2月9日官方直播情報
1) 新合作預定 – 妖精的尾巴
2) 覺醒預定: 時之三女神 | 第1代PVP獎勵 | 水和神(NO. 566) | 水圓桌騎士(NO. 633) | 光希臘(NO. 862) | 愛麗絲(NO. 735)
3) 協力MAP! 預計2017年夏天前開放
直播重溫:

更新左po頭，大家睇下有無野改/加/減

由其係有咩平民寵推薦
玩得耐慣左用抽棋，少用左平民棋，
應該講漏好多隻

尋日開始玩咗一陣，抽中呢幾隻，我見首抽介紹好似冇2015個隻，繼唔繼續好？

第一隻好似週年限今日已經無得抽

繼續，週年木機娘係勁級隊長

箭頭殘缺比較大，但推炮可以攻略部分關

或者應該細分泛用同特殊功能會比較清楚
post 3前再搵時間改一改

Thx 巴打 繼續儲吓石先

好耐無玩 今日開返竟然送裝姬
水木裝 水操仲夠唔夠打？ 見到依家d隊長技愈黎愈勁

解放左光獸王 覺得好似中左伏咁

水裝都係咁有用
木裝上修完都好勁，
水操都唔錯

夠唔夠打仲要睇埋成個倉有幾深
今晚開新火滅級，可以去感受下

威力係有嘅，同埋踩陷阱幾好玩，

不過成個系列得佢無速攻係慘D

多左好多人玩

無速攻都算
無貫通 射死自己

靠覺醒特性踩陷就夠

巴打好俾心機

好Game必須推

副標題改做斜體

今次中咗水機娘同水創神，
攻soul 就必上啦，但呢兩隻重上咩soul 好？

水機娘上SB，防暈有冇用？
水創就真係完全唔知上咩好

水機一定要上防暈
我上埋SB

一陣滅級
推post

已交表
Game名:[HK]FF

清泉會員留名

係咪拳頭隊隊長?

係，6C 5倍攻 20%吸血 + HP Type 1.5倍血

除左血仲要上咩

新手刷主線真係刷到傻

新光惡係咪全力都係快刷隊, 通常會唔會靠佢破防過關?

防禦貫通好有用，對抗怪嘅反射盾

反射盾都破到真係好有用

其實唔一定要上齊，攻血sb都夠，

防守力想再增強就上埋回血，

不過有魂留住仲好，等到有難關出再決定比邊隻

我以為防護淨係計普通加防

好難打

都係唔試住等人過左先，體水前排用得太多

隻野強度同關卡難度唔成正比

留返D水黎打暗塔

第二關死左
有無咁難打

想問暗塔咩黎 會出咩

仆你個街R3想點撚樣
全地圖秒
復活完過多rd又黎過

創生塔，同滅級一樣係最高難度關卡

有12層，最上層同滅級一樣咁難(或者更難?)，

關入面唔會有棋寵掉落，每一層都有一次性過關獎勵，

最後一層獎勵就係一隻棋寵，之前出過光同水，

之前生放送講左2月會出暗塔

塔級係新手老手都玩得
有大概12層比你打
每層打完都有獎
最高打完就送隻好勁既塔王

3.5倍隊長技+不和女神(副屬3階)都打唔死，

要不和+倍攻

九成唔食得石 都唔知點打
佢果d寵樂有用？

塔頂唔駛諗，得重課過到
但係中間果5石同6星果配下隊應該唔難拎

要去到塔頂先有果隻勁寵？

果隻唔一定勁得過限定
其實似身份象徵多d

唔一定要重課先過到，

水塔，我用黑凱獸隊過，都只係用2隻非限定石抽棋

打塔隊員限得好死，睇下好唔好彩有無，

同埋石抽棋有得練技真係最好練滿，魂亦都要平時儲備好，
養兵千日，用在一時

最後加埋運氣，不断打，打得過1次就得

黑凱獸我有 有冇組隊sample 睇睇

黑凱L 暗大天使 玩具龍 新暗和神

最好全部滿技滿魂，我暗天同玩具龍都差1技先max
王關無咁穩陣

新暗和滿技我覺得比暗裝姬好，
4turn倍攻，R3開完打死王，入到R4仲有倍攻比較穩，
同埋打boss好彩的話應該可以比暗裝打少 1 round

Btw，燒左50水先過到
R1 R2學點走位都用左好多水